#: api.py:23 model.py:692
msgid "GDAL library failed to open file."
msgstr "GDAL库打开文件失败."

#: kind_of_data.py:8
msgid "Vector layer features"
msgstr "矢量图层要素"

#: model.py:54 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:54
#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:177
msgid "Point"
msgstr "点"

#: model.py:55 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:55
#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:178
msgid "Line"
msgstr "线"

#: model.py:56 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:56
#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:179
msgid "Polygon"
msgstr "多边形"

#: model.py:57 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:180
msgid "Multipoint"
msgstr "多点式"

#: model.py:58 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:181
msgid "Multiline"
msgstr "多行的"

#: model.py:59 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:182
msgid "Multipolygon"
msgstr "多边形集"

#: model.py:60 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:183
msgid "Point Z"
msgstr "Z点"

#: model.py:61 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:184
msgid "Line Z"
msgstr "Z线"

#: model.py:62 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:185
msgid "Polygon Z"
msgstr "多边形Z"

#: model.py:63 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:186
msgid "Multipoint Z"
msgstr "Z点集"

#: model.py:64 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:187
msgid "Multiline Z"
msgstr "线集Z"

#: model.py:65 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:188
msgid "Multipolygon Z"
msgstr "多边形集Z"

#: model.py:114 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:298
msgid "Vector layer"
msgstr "矢量图层"

#: model.py:134 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:106
#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:263
msgid "Geometry type"
msgstr "几何类型"

#: model.py:135
msgid "Feature count"
msgstr "要素数量"

#: model.py:695
msgid "Unsupport OGR driver: %s."
msgstr "不支持OGR的驱动程序：%s。"

#: model.py:704
msgid "Dataset doesn't contain layers."
msgstr "数据集不包含任何一图层"

#: model.py:707
msgid "Dataset contains more than one layer."
msgstr "数据集包含不少于一个图层。"

#: model.py:712
msgid "Unable to open layer."
msgstr "不可能打开图层"

#: model.py:725
msgid "Layer doesn't contain coordinate system information."
msgstr "图层不包含坐标系信息。"

#: model.py:748
msgid "Unknown 'fix_errors' value."
msgstr "未知'fix_errors'值"

#: model.py:756
msgid "Unknown 'cast_geometry_type' value."
msgstr "未知'cast_geometry_type' 值"

#: model.py:761
msgid "Unknown 'cast_is_multi' value."
msgstr "未知'cast_is_multi'值"

#: model.py:766
msgid "Unknown 'cast_has_z' value."
msgstr "未知参数值'cast_has_z'"

#: model.py:771
msgid "Unknown 'fid_source' value."
msgstr ""

#: model.py:794
msgid "Unsupported geometry type."
msgstr "不支持的几何类型"

#: nodepkg/resource-widget/Store.tsx:168
msgid "Confirm deletion of existing features"
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Store.tsx:175
msgid "Confirm change of geometry type"
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:33
msgid "Select a dataset"
msgstr "请选择数据集"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:34
msgid ""
"ESRI Shapefile (zip), GeoPackage, GeoJSON, GML, KML, CSV or XLSX formats are "
"supported. For CSV and XLSX only points are supported, coordinates must be "
"put in lat and lot columns."
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:45
msgid "Whenever possible"
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:46
msgid "Without losing data"
msgstr "没有丢失数据"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:47
msgid "None"
msgstr "无"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:53 nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:62
#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:70
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:63
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:64
msgid "No"
msgstr "否"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:71
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:72
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:98
msgid "Fix errors"
msgstr "修复错误"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:102
msgid "Skip features with unfixable errors"
msgstr "跳过具有不可修复错误的要素"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:114
msgid "Only load features of the selected geometry type"
msgstr "仅加载所选几何类型的要素"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:118
msgid "Multi-geometry"
msgstr "几何图形集"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:121
msgid "Z-coordinate"
msgstr "Z-坐标"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:124
msgid "FID source"
msgstr "FID资源"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:151
msgid "Load features from file"
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:152
msgid "Create empty layer"
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:154
msgid "Keep existing layer features"
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:155
msgid "Change geometry type"
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:156
msgid "Replace layer features from file"
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:157
msgid "Delete all features from layer"
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:173
msgid "current"
msgstr ""

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:251
msgid "Source layer"
msgstr "源图层"

#: nodepkg/resource-widget/Widget.tsx:287
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: ogrloader.py:311
msgid "Could not determine a geometry type."
msgstr "无法确定几何类型。"

#: ogrloader.py:313
msgid "Source layer contains no features satisfying the conditions."
msgstr "源图层不包括符合条件的要素。"

#: ogrloader.py:329
msgid "Field '%s' is out of int32 range."
msgstr "字段'%s'超出int32范围。"

#: ogrloader.py:337
msgid "Field '%s' contains non-unique or empty values."
msgstr "字段'%s'包含非唯一值或空值。"

#: ogrloader.py:354
msgid "Parameter 'fid_field' is missing."
msgstr "无参数 'fid_field'"

#: ogrloader.py:357
msgid "Fields %s not found."
msgstr "字段%s未找到。"

#: ogrloader.py:359
msgid "None of fields %s are integer."
msgstr "图层%s中没有一个是整数。"

#: ogrloader.py:374
msgid "Field '%s(?)' encoding is broken."
msgstr "字段'%s(?)'编码被破坏。"

#: ogrloader.py:379
msgid "Field name is forbidden: '%s'. Please remove or rename it."
msgstr "字段名已被禁止：'%s'。 请将其删除或重命名。"

#: ogrloader.py:412
msgid "Unsupported field type: %r."
msgstr "不支持字段名：%r"

#: ogrloader.py:509
msgid ""
"Feature #%d has a geometry that can't be reprojected to target coordinate "
"system"
msgstr "要素#%d有一个不能重新投影到目标坐标系的几何形状。"

#: ogrloader.py:554
msgid "Vector layer cannot be written due to errors."
msgstr "矢量图层由于错误，无法书写。"

#: ogrloader.py:579
msgid "Feature (seq. #%d) doesn't have a FID field '%s'."
msgstr "要素 (seq. #%d)没有一个 FID字段 '%s'。"

#: ogrloader.py:582
msgid "Feature (seq. #%d) FID field '%s' is null."
msgstr "要素(seq. #%d) FID 字段 '%s' 为空。"

#: ogrloader.py:603
msgid "Feature #%d doesn't have geometry."
msgstr "要素#%d不包括几何形状。"

#: ogrloader.py:631 ogrloader.py:669
msgid "Feature #%d has multiple geometries satisfying the conditions."
msgstr "要素#%d具有一些满足条件的几何形状"

#: ogrloader.py:640
msgid "Feature #%d has unknown geometry type: %d (%s)."
msgstr "要素#%d包括未知的几何形状类型：%d (%s)。"

#: ogrloader.py:649
msgid "Feature #%d has unsuitable geometry type: %d (%s)."
msgstr "要素#%d包括不适合的几何形状类型：%d (%s)。"

#: ogrloader.py:684
msgid "Feature #%d has unclosed rings."
msgstr "要素#%d包括未闭合的环"

#: ogrloader.py:701
msgid "Feature #%d has empty rings."
msgstr ""

#: ogrloader.py:715
msgid "Feature #%d has less than 3 points in a polygon ring."
msgstr "要素#%d在多边形环中有少于3个点。"

#: ogrloader.py:728
msgid "Feature #%d has less than 2 points in a linestring."
msgstr "要素#%d在线中有少于2个点。"

#: ogrloader.py:754
msgid "Feature #%d contains a broken encoding of field '%s'."
msgstr "要素#%d包含字段'%s'的一个损坏的编码。"
